有關香港未來！！

其實香港既未來係屬於年青人
偏偏依家既區議會立法會都有堆建制靠蛇齋餅利用班無智識既老人家進入依個議會
既然60歲以上既老人可以享有2蚊坐車等既福利 同樣地係咪應奪取返佢地投票既權利
香港既未來都唔關佢地事 衰啲講句 佢地都就黎死啦
佢地為左自己少少利益 就投哂堆建制！
同意就正評啦！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰